打算推翻政權既勇武抗爭=有破壞有建設, 冇打算推翻政權既勇武抗爭=有破壞冇建設

等美國幫你地建設

得啦得啦 最撚醒係你啦
拉